---json
{
    "title": "Săn điện thoại SAMSUNG giá chỉ 83K - VienthongA",
    "slug": "",
    "description": "Ưu đãi đặc biệt ngày Quốc tế phụ nữ 8/3, chỉ cần số điện thoại bạn đã có cơ hội sở hữu smartphone Samsung Galaxy giá rẻ 83.000đ duy nhất tại Viễn Thông A. ",
    "layout": "iphonex.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.10.2"
}
---

